求救！notebook用用下輕機 之後開唔到

今朝11點幾用用下無啦啦輕機..之後重開機用左陣又輕左 自動熄埋機
之後禁power制就著一下熄一下 撻唔著..
究竟點解會咁...充左好耐電都唔得..
最衰果陣無留意部機個電池值剩番幾多..懷疑係條線鬆左既問題
但係插左個燈制係著..唔通真係壞左..要買新機

底版燒咗